condom 避孕率點計？

condom 聲稱 99% 避孕
個數字點得出黎？
如果戴兩個咪 100% 冇事？

其實係100%

實驗室數據咪Sample抽出嚟用機做實驗
再唔係咪市場調查

帶兩個 = 99% X 99%= 98.01 %

帶兩個 = 99% + 99% = 198%

識唔識數學架
戴兩個=99%+99%=198%

講善用起底功能

係1- (1-99%) x (1-99%) = 99.99%

我估係產品有問題的機率